# Einführung
Wilkommen und wilkommen
wir begannen nicht beim STN sondern bei user-stories aus welchen wir bedingen an ein STN ableiteten.

Eine davon war, dass man zur Häuseransicht kommen sollte ohne seine Finanziellen Daten angeben zu müssen.

wir modellierten die Interaktion nur bis zur erstenHaus-Ansicht, da der Rest des Graphen dank einer icon-leiste sowieso fast vollständig wäre.

# Liste der Häusereinstellungen
- show off ranged slider
- icons sollten auf tab hilfe/information anzeigen


# Häuserliste
Auf einen tap sollte hier dann der weitere Prozess eingeleitet werden, in welchem man weitere (als schlechter eingestufte) Hypotheken zur Auswahl hat sowie Verbindungen mit Banken aufnehmen kann.
